{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160019?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 레몬트리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 料金には基準人数が含まれ、超過した場合は追加料金が発生します。 追加人数をリクエストするには管理者に相談する必要があり、追加料金は宿泊しなくても課金されます。 付帯施設利用時に追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合が優先されます。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、メゾネットタイプのキッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車、ピックアップ、ファミリー海水浴場近くの予約の際に特典があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に含まれる人数は何人ですか？",
            "answer": "料金には基準人数が含まれています。"
        },
        {
            "question": "追加人数をリクエストするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数をリクエストする場合は管理者に相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金は宿泊しなくても課金されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用に追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "付帯施設利用時に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "特典がある予約はどのようなものですか？",
            "answer": "メゾネットタイプのキッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車、ピックアップ、ファミリー海水浴場近くの予約に特典があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 372
    }
}